為離職警務人員提供就業機會

到呢刻 我相信仲有良知既警務人員
因為怕無左份人工 無左宿舍 繼續做政府condom
仲要驚如果人民贏左佢地既惡行會被清算

如果民間/甚至其他政府部門可以向離職警員招手
俾佢地知道 做番個人 一樣可以係香港生存到

有無辦法團結到一班老板/公司可以做到呢樣野？

掃街都係工來

當然
但最好有多d工種
俾incentive d中立/淺黃警企番我地呢邊

好仔唔當差
有工開都俾釋囚啦

咪發夢 一隻普通狗 狗糧三萬 狗竇二萬
仲未計其他各項津貼 咁既工邊度搵得番

唔需要完全match 薪津
尊嚴無價

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

唔係揾唔揾得返 3萬幾嘅工 市場大把添
而係佢哋識技能係市場唔值呢個價

好主意
應該要組織
萬一義士打唔甩要坐

如果可以搵到私家保鏢公司
應該唔會太差

有腦公司都唔會請毅進啦

( Show Blocked User - Aloha )

唔好意思阻阻你
你都可以一齊參與文宣

唔好再比文宣po沉，推起佢。各位和理非入一入黎，星期六一齊文宣遍地開花

佢哋轉去懲教、海關囉

香港獨立軍

睇返差佬依份工就明
1. 輪班 2. 通宵 3. 日曬雨淋
所以先會唔需要學歷但有咁嘅人工
仲未計比人指指點點

係 如果果d部門可以合作就最好
但政府

"press"都唔識 真係

唔係解「按」咩

狗改不了吃屎

其實佢地離職,搵唔返咁高人工既工

你都幾撚反智
從公司利益出發當然未必
但依家講緊為香港整體利益付出

你咁講
有腦公司都唔會杯葛警察啦
有腦香港人都唔會幾百萬幾百萬咁捐救義士登報啦
有腦

毅進可以做到咩工？

人工都係睇返咩工姐 中曬3樣最難頂嘅野
1. 輪班 2. 通宵 3. 日曬雨淋
減其中一樣 舒服啲 人又健康啲 朋友又多返啲

真